聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先可以辭職呀（19）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容
23
2

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

點解個個post都有人搶我1001

我快跟上，不用怕

你慢

89巴

3 個post內囉

小貓總呀

點解星期六都咁快爆po

廢LO RESIGN 未
NO MORE EXCUSE

3 個post內

廢LO Stephy粉絲?

唔算
不過係果個時期讀書有聽

文員仔挑選那位～

屌你，個WhatsApp group 星期六日都仲有人講野

雖然唔關我事，但見到佢地講野都會好不安好想屌柒佢地

工程係咁

完左啦

留名

取消關稅區 等失業啦

我要辭職架啦

等佢炒好過啦

我仲要個好Ref Letter

無白境

人人

唉 條頸就斷

唔使諗！ 點解既

突然就咁了 不過我d肌肉好易痛 想睇物理治療又無錢

有Contractor打黎問野

x2

屌柒佢

唉

我好辛苦呀！！

貓總

BNO
去英國一年有咩工程正可以做

未整

唔好做工程啦

IT好似唔錯

快d 整

唔使諗！

終於知點解咁多負皮

點解呀

屌成日形住聽日就要返工
好撚不安呀！！！！！！！

我今朝較左鬧鐘呀！！！

中貓總呢

我聽日返Office！！！

你50k 係要

同你差唔多咋

我

我都唔想返工

唔返食薯皮啦

我唔想返工受死呀！但冇得唔死呀！！！

最近睇新聞睇到好唔開心

我好撚驚呀！！！

仲有16個鐘又要起身。。。。

返工有你著數

16:00 啦！我屌！

天滅柒頭上司

好味

我上一份工遇到啲8婆同事
俾人杯，日日返工都想死
而家有啲啲陰影

天滅仆街公司

有咁既情況快走

已經走咗
雖然人工嗰啲我都好滿意
但啲同事太得閒，就會煩

我幾時先可以太得閒

幾年前In 過啦

我..... 唔得啦！唔知仲有冇命睇聽日既日落..... 我自已知自已事

盧總

好想遞信

中貓總，我...... 我.....走左之後，要.......搵份好.....工，我..........

我...... 都.... 係

我都係

點樣捱

我都想縮返入去

搵應該都搵到，不過似多數西工先有Vacancy

Hea 做一個月又轉

難？

屌佢老味又on99 星期一

草藥唔洗一個月？

唔太難 答錯左一樣野，唔係應該請左

仆街死得啦

好辛苦！好絕望呀！！！

貢好

我開始讀嗰時已經後悔啦

好老細就係。幾個人老細會 Watching You

我唔想完呀！但冇得唔完呀！！！

我再上上一份工係做蚊型公司，老細基本上唔理我
而且每日都係度hea時間，諗返起其實幾爽
但我覺得自己啱啱出嚟做嘢，呢間公司冇咩嘢學先轉工

holiday呢

何年希

工字必出頭！

盧蛇

我係廢盧，連聽日有冇命都唔知既員工

我人生完左架啦

我什麼都不是！我只想搵hea工

衝上雲霄

我發現啲offer開始出低左
雖然我無

如果有increment
我ok
反正都係西工

可惜我無

痴.... 線......

真

我人生完左架啦！！！

食樹皮啦

想退休

屌你老未邊撚個發明返工貢獻社會咁撚on9
搞到而家返工為食飯為買樓，咁就一世
雖然我係宇宙中係一粒微塵
但係我個人既人生就得一次
係好撚寶貴架
DLLM愈諗愈on9

岩～ 呀～～

9點啦 就黎要訓教啦

唔使諗！！

啱啱先同fd講 仲有12個鐘又返地獄啦 (返到地獄)

下 做緊工程70k 日日冇野做喎

老細嗎？

睡典貓

AP？ 簽名就夠

咩事

我地 le 度好多貓

我記得呀～
不過我以為你太耐無見我 見到我太驚奇

仆街 又要對住土皇帝

咁多位貓貓請遞上個人照

準時9 點又坐係位

張智霖

我有！

係咁架啦！！

完啦

其中一隻

盧聰係財驚台同上班台都好重負力量

生活不如意

救撚命

好驚呀！！

大撚獲
已經唔係諗緊會唔會比人鬧，而係諗緊比人點樣鬧，鬧成點，鬧幾多次

同我前排一樣

多左幾條白頭髮

好過無左幾條頭髮

我星期六日成日係個腦到loop

要訓啦

聽下 笑忘書 先

各位

晚安

我前排日日都係永loop

我 每日要生活 我 每日要鬥苦
捱下去 連上帝亦也許沒法攙扶
我 前路有右與左面對抉擇難兼顧
得到同樣快樂 彼此亦有沮喪
童話書從成長中難免要學會失望
經過同樣上落 彼此墮進灰網
沉溺 煩擾 磨折 何苦 多講
擁有同樣寄望 彼此亦有苦況
棉花糖從成長中曾送你愉快天堂
經過同樣跌盪 可會學會釋放
童話 情書 遺書 尋找 答案
曾經... 曾經... 回憶當天三歲的波板

又到星期一 又要report 進度 仆街

好多鑊

星期一啦屌！！！！！

嘩

兩點先會訓

人人唔瞓覺

Sighhhh

仲有44日先完

100%

搭車格離條女 瞓左我條丁到 點拒絕佢好

搭緊車返工

近排有冇巴打有裸辭經驗分享下

幾年前裸過

星期一
一起身極大壓力，大家有咩感壓方法

聽下GIN LEE

大比巴平時都係做下運動去減下壓

有冇咩原因令你就呢個決定

玩撚完
好想射波

有鑊！

完左啦～

唉
唯一安慰係暫時未比人屌（係「未」比人屌）

別要驚 別要驚 亂世下佈滿樽頸
這都市已吃夠血腥

咁早?

先前有份工話係cover 產假既 contract role
之後諗住實有得in 啦
結果無

放

返到食樹皮啦

我唔好食

是但啦！好大壓力呀！！！

咩事啊
同哥哥我講

我好多鑊係身

我明
做工程嘅多多少少都了解

屌

好彩今日唔洗比人屌...唔洗OT...
好彩...

樹皮兄都係做工程？

之前未講過
但我算喺剛出社會嘅小薯皮
之前成日見我老細俾其他判頭屌

啲黃同事走曬
我仲未走到
好想裸辭
好想喊

仲有咩需要考慮?

抱抱你
唔好喊

邊行

錢
疫情之後我係唯一勞動力

一邊搵工一邊做啦

就頂唔緊

D ching

未搵到，啲cv sd左冇回音

我會支持你

咁無計啦 唯有頂硬上
上黎呻下發洩下

一諗到瞓醒又要見高層聽廢話就好唔想瞓，好似唔瞓就可以延長今日，冇咁快到聽日咁

喊兩聲繼續面對

唔訓會冇精神
第二日仲辛苦嫁

我宜家變左死循環
好攰，好想瞓，但又唔想聽日到，然後又夜瞓
日日都係咁

今日先星期一啊
咁傾吓計?

玩撚完
今日做到爆蛋都做唔晒堆野

人工又唔加

所以好難頂
點頂到下次放假

收工

放蛇

痴線....你一日返14 粒鐘？

人蛇

最少12

沖完涼又要訓覺

跟住又起身返工

放仔呀！！！

放仔係咪轉左工 之前好似唔見你咁chur

廢盧 救我

頂撚住呀
快啲食飯沖涼訓教

食少少野就沖涼訓

突然發現原來你有追嘅嘅文

我自身難保呀

貓總 Help

盧盧

我係廢盧

肺癆?

做死我啦

我唔想咁

我完左架啦

唔俾

89巴
近排都係做gym跑步睇netflix

阿阿阿

睇漫畫睇小說

係我

不過我仲等緊
每個人都有唔同煩緊嘅嘢

仲有43日先完

第一日返工，好難揾工

你就好

加油

早晨

一齊加油啦

原來諗住完約後即刻去日本玩返半個月，而家

眼瞓到癡線，完全集中唔到精神做嘢

癡線而家先17:46，有冇病啊，我要走啊！！！

收工！

小貓總

多野做到痴線

唔辭職就沒命架啦！！！

我要完架啦

點先可以自由

死啦！死啦！唔死一身潺呀 ！

油止

樹皮好正面

貓貓

下個月

點會呢～

冇咁誇張呀

靜哂

要訓了

放仔

訓啦～

你五月中話三個禮拜內
當你5月15日
三個禮拜就係6月5日之前
然後你而家話下個月

無晒人

完左

呀！！！

沒有

仲有42日
好眼訓

灰

屌 油止 既女朋友

我好辛苦！好絕望呀！！

啲野唔識做呀！！！

油止灰 所以我也灰

仆街啦

我快辭職！快救我！！

要完

我係垃圾
好無用

Help！！！

我係最底層

答黑色咪得, 同佢講你地兩個反正都係食物鏈底層打死一世工,唔好諗咁多政治嘢大家等收皮算

我要完架啦！

裸辭全職炒股

咁又點?帽事㗎,除非你想食佢

藍既後生

問佢一日睇幾多條華記正撚樣片

我同女朋友都係你嘅粉絲

唔夠膽問驚比人屌
之後鳩做做錯左又比人屌

好呀

唉！仆街啦！仆街啦！

死得啦

聽日放假
後日就仆撚街喇

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

請假

佢地好忙

HELP！！！！！

又準備比人屌啦！！ Help！！

4Haking

我完架啦

這是最後的鬥爭，
團結起來到明天，

仲有41日……

唉 前排有個幾啱傾既女同事話做埋呢幾個月就走
連喺呢個地獄既燈都熄埋撚 叫我點算

好撚想早過佢裸辭

我都想辭架啦，但一諗到而家個市咁...

阿

完

早

唉 遲到

好過有鑊

鑊

聽日先星期五！！！！！！

加油啊

我要搵工

阿阿lunch 喇

玩撚完
仲有30%

能 鳴謝你吧
讓我相信 誰亦能飛
存在要 未怕死

仲要頂多日。。。。
我屌。。。。。。。。。

最後個半鐘

邊個！

好撚驚呀

我都要

返工有鬼著數

走啦

通菜牛肉唔可以再有毒了

計劃趕不上變化

？

Big brother is watching u

我掉返轉！一定簡紅日多既日子後先辭，Resign 左冇壓一身輕，返多幾日都冇所謂，白逗人工 諗起都開心

我完架啦

冇壓力環境下就無所謂

可惜現實

圖書館管理員

我都要轉啦

會好悶

冇人吹水又冇野做d時間好難過

轉過來

好眼訓

唔使諗！！！

吓

屌那星！

好得意

原來咁

窮撚

完約前40日最後衝刺

hi

仲有5x個鐘又返工

吓！典解呀

4，5 個月唔好買啦

星期五了...太好

你就好 之後做咩

窮啊

好辛苦！好絕望呀！我要辭職架啦！！

買貓糧

Help！！

第一次見到盧總咁激動

聽日又要返

原本諗住完左即刻去返半個月旅行
而家冇得去都唔知點，又未grad

未Grad

student intern黎

轉工啦

我好辛苦！好絕望呀！

一係請飲台式野飲
一係買獨立包裝餅乾派

盧b星期六唔洗番？

請高級野

之前收過cookie, cupcake, donut

Happy last day

收銀 不用

唔撚做政府了
拎BNO去倫敦做大廈維修保養好過

原來你都係收銀員

乾收銀

香港乜柒野都係行英標有得諗喎

我都想last day

大家鐘意返星期一至五 定係 一至六但中間有一日抖

又返 痴線

星期六完喇

點解黨鐵仲有支那細路架

係香港講支那話

成日

痴線，咁快冇左一日

唔知今次有無call

我好辛苦！我唔想再返啦！！

我唔想死呀！各貓總快救我！！

想做安全蛇

都要有命先得架！我就快返到沒命啦 ！！！

2100...

好大壓力呀！！

Help Me ！ Please ！

我快沒命！為何無人！

有個呀盧總 聽日又要番早 屌

你係度
你聽日都要返？

未解決！未解決！未解決！
我有壓力，你有壓力，你做咩挑釁我啊！

又飲左酒
越來越難醉...

聽日繼續返工

再見喇各位

星日喎

訓左13 粒鐘

係呀番緊 屌

又星期一啦

仆街

有字啦

好快唔洗再番呢份尻工

真係9工

我好辛苦呀！好絕望呀！！

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3點訓11點醒

返工有撚著數

人人熟唔熟ss d 野，建造業個$1xxx 課程係點。

我要盡快辭職架啦！否則沒命啦！

我而家悶到要做工作野

唔係呀！！

第一次入黎
大佬而家先兩點半 咁快諗定星期一

盧總！！！
我想玩隻狼呀！！！
但係而家發現原來有steam版 搞到我唔係幾想買PS4版！！！
但而家得PS4有特價 steam無特價！！！
咁我買唔買PS4版好呀？？？定係等月尾steam特價先買？？？
我好苦惱呀！！！

唔好再講了

唉！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

星期五收工已經要諗！

頭都大埋既大頭先生

返到冇咩心機打機

我都一直心掛掛 手頭上啲野未清完

我好辛苦呀！！！

邊個救到我！！

16:00

又要落大雨番工

今個星期六日兩日都on99咁過左

yes

停雨啦

忍唔住屌咗出聲

哈哈 你一定高薪厚職啦盧總

其實我個個禮拜都係...

又有字

我返到就死啦

18:30

50k 點都有

又冇字了

19:00

救我...呀！

如果我話你聽你聽日同後日都放假你會唔會開心d

當然會

Dog-Tired

哈哈

Help

聽日又到星期一要返工受死啦！

I really have no interest in responding your non-sense speech.

Tell your boss

唔係平安卡，真係 安全監督證書

應該千幾銀

係呀

我唔想完呀！但係無得唔完呀！！

比我走啦！！

盧總 聽日唔想返工呀

我直程死硬

你grad左唔係好耐姐

盧總好似以前有個叫思覺象既巴打

好撚不安呀！！

就黎10點啦 又要去訓啦聽日七點起身準時返工

屌你老母又要返工

全民返工

聽日只能一車車咁比人運返工！邊個都救我地唔到！！

屌 說好的work life balance呢？

屌 聽日轉新工 好撚驚

好事來！

佢繼承左象仔精神

為左人工 由一份好鐘意嘅工作跳出黎 我係屎

夏蘭特！

玩L完！沒命架啦！

Help！！人人

救我條命

攬住！

唉 呢份未夠一年就快頂唔順喇
星期一喇又

唔得啦

倒數一個鐘就星期一

中貓總

攬埋！

做左幾耐呀！！

唔撚係呀！！

上一份工係番星期二至六 星期一唔洗番無咁覺 同埋真心鐘意份工所以唔驚番工
對聽日新工有無限恐懼

第一日應該無野啦

做咗半年多啲
適應唔到老人村 想辭職呀屌

加油 夏蘭特
一齊頂硬上

一個鐘5分鐘啊！

半年就做多3/4 個月當一年啦

呢兩週德甲唔踢就係為左聽日番工

都唔係架 試過第一日已經寫定信

唔好過黎呀

中貓總識足球

咁大件事

我轉完工減左人工
寧願做番舊工，雖然係閪工 但賺多幾千都好

唔識 其實

乜盧總原來咁正能量

又停兩週？ 我等英超

太大犧牲了

我都試過第一日就resign

德甲無停
係我本人無出場兩星期

我份人係le 個post算數一數二樂觀

特然推得咁快

咁我冇本事裸辭 最多第一日開始搵工

救命幾時先退休

你搵緊工？咩情況

突然推得咁快

幾千

唔係啊 講緊試過第一日返新工打定信搵下份姐

哦
我試過3個月換左5份工

有排捱

唉！！我讀左垃圾科 前路茫茫

我調番轉 係出面試到鐘意既工作之後都係要無奈番本行

咁未好 人工高d

但係give up左一份好喜歡既工 走果日差啲唔捨得到喊

咁嚴重 雖然唔知係咩，可以既Part Time / Freelance做

依家轉左part time 之後一個星期番足7日工 諗起都爽

真係轉左？

係星期六日比哂佢 唔知挨到幾耐

唉 又要5日
點算呀

星期一！

返工無著數巴打！

捉住呀！

無著數
但都閪要返工

好sad

23:30！

唔撚好

又到星期一 大家準備受死

飲埋個啤酒就訓

晚安 聽晚10點收工再見

加油呀清

唔想訓

聽日番工都飲
我多數星期五六先飲

因為驚訓唔著
飲完都係訓唔著

又要返工

唉我連續飲左三個星期，兩日落吧飲，前日自己夜晚喺房飲
上癮咁款

又星期一

Chill

唉濕撚晒

好似冇乜野睇 長期都係個D

未訓醒 以為你睇咩睇到喊

受死喇

屌那媽根本一個星期返三日工已經好夠
邊條撚樣發明返五日工架

落狗屎又塞車

仲有39日完約

又到星期一

89 巴

岩呀

又返工 又返工

咁拿大雨點出門

上帝

濕曬 痴孖根

屌又返工 星期六返完休息一日又踩六日

D女返到公司又除鞋

腳味

脫苦海

屌你

好掛住喺CBD番工的日子

我大佬幾時先仆街死

黑絲

聽日遞信

恭喜

人蛇請食飯

請大家食散水餅

人人都想做人蛇

終於唔洗做工程！

幾時叫我放蛇

裸？

見到你咁樣讚自己真係忍唔住笑

有offer
雖然間係細公司 不過比到我想要個價

我都想 我今日同放仔差唔多時間收工

好

Ohoh 我又係最後

Can’t sleep

貓總日日咁夜訓得唔得架

星期二已經想聽日星期五

做咁撚多先星期二

唔知依到有無得呻下自己老細

我係台灣細公司返工
個office得幾個人，老細(女)無房同我地一齊坐
我老細成日坐係個位放屁 (我坐佢隔離)
有時嚟你個位睇電腦又近距離放

又成日將啲垃圾(果皮)扔地下
然後屌我地無保持office乾淨
唔係窮嘅話真係好想辭職

已死

對住垃圾西客真係想踢去行家到算

放屁
咁你係係台灣返工定台灣公司返工

好似好耐冇上水
呢排瘋狂做錯野成日急得制attach漏野

希望下年報撚到master讀番年轉工算

6月9

讀master轉行保平安

依家做admin勁得閒但覺得好浪費人生, 決定讀master搵過份

屌你老母想裸辭啊

諗返起10月個陣好彩轉得切工本身諗住R埋double pay之類今年2,3月先走
一個武肺殺埋黎, 上一間公司做鞋點撚樣賣, 鞋廠又執鳩哂

返工無野做, 但老闆又行黎行去, 好撚煩,
武肺影響左公司好多生意, 我地又出唔到差,
而家日日係office坐真係等炒.....

今日提早收工

成日覺得如果自己唔係intern的話，應該晨早比人炒撚左

唔好諗啦

唔諗巴發生乜嘢事

4月15日！！

要轉工就入返黎

我都要啦

下年
依家成日比老細鬧

4月15 日

He Is Watching You！

Dching

唔入黎後果

人人就好

老闆又加左work load 比我
好唔開心

星期三is coming

我都冇

Finally
今個禮拜好難頂
琴日好嬲 今日就唔開心
聽日⋯

是但，又係返工

加油呀清！！！

想update下盧總近況
resign左未

未啦

下年第3季

完左架啦 Btw ，都未第3 季

有冇人有扮工心得分享下

邊有得扮

肚屙計唔計
屌我每次一翻工就肚屙好柒

望住電腦等收工

真係肚柯

正常
我日日番到公司都會屙一次爛屎

今日冇比人鬧

眼瞓到仆街 收得工未

叻 今晚好好enjoy

盧總今日有冇比人屌

盧總，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

不過好攰 好想番到屋企就訓教 但又唔想咁樣完結一日

巴打好有心

聽日番工好似有大獲野
唔知會唔會比人屌

4月15 日 扮工！我好忙呀！！

資深！你就好啦！！

我都想

都要Resign架啦

搵到工

唔比人鬧

好累好累

今日冇聽日應該有

咩料

Resign你大晒

人地關心你呀！！！

自殺死左，另一個世界如果日日都要返點算呀！！！！！

我就大鑊啦

我好辛苦！好絕望呀！！！

共勉之

直接抄埋我啦

幾時resign

快架啦

help

黎 捉住

好呀 唔使諗！ ching

Post 1 講到post 19
原來我地平均一個月推爆1個以上

有interview

其實巴打係bot定真人來？次次喺負能量/抑鬱/自殺post都見到你

vc interview
請唔請SL好
好爭扎
定係係公司搵角落in 30分鐘好

請
見工一定係請SL

飛甩新人

惡老闆會比說話人聽
SL 問你咩病

話你成日SL
我一個月請一次
最多咪2次

辣殺

V for 咩

原來識既

咩係VC

仲未

推post

點解咁快開左新po

Video call既interview
我都係第一次咁in
好驚

係
我好廢 居然仲等老細轉我

訓覺

哦

984

都有少少驚其實

1001

廢老大佬仆街死

皇天擊殺仆街大佬

我既！

我要Resign呀！！

我成日都係

994

有無偷偷地搵新工

但你未走喎

冇時間搵.....水都冇時間飲

之前

999